新年就到，團年飯喺美心集團我就唔嚟

請大家喺各自姨媽姑姐親戚group，出聲表態，如果今年團年飯，年初一二三飲茶喺曾經表態的藍店酒樓食
就唔使預我

唔使預我